未來隊真係好好笑

有波入wor

咁都燈

牙泥我屌你老母！

燈

屌你牙

樓主勁到

我屌你老母頂左成場, 你一開po就入

多謝樓主 多謝大家

屌你老母臭西咩

返去屌狗算啦

肥鳩 我屌你女友牙

哇

笑你妹